之前捐個啲餐卷俾藍絲師奶攞哂！

仲記得睇新聞話短短幾日就籌到80萬餐卷
但依家啲餐卷就消失得無影無蹤
好多義士學生又無拎到
地鐵站又唔見有 到底去哂邊

當你80蚊豪食一餐
都夠一萬個人食
去撚哂邊